葵芳前線 要醒水睇路

唔係話叫你散水

但係冇裝備 唔熟路
一俾人圍就要有機會入暴動罪
大家圍警署 聲援義士之餘
心裡面一定要有點走嘅plan
長期睇住d狗嘅動靜

pish
唔好俾人拉呀